（超突發！）又爆多單銀行內幕比大家知！

轉貼
（超突發！）又爆多單銀行內幕比大家知！！！最新消息！！！

今朝有位ibanker死黨wtsapp我！佢班老闆客（幾廿億身家果d），今朝已經開始全數將資產換成美金（有部分是換成歐羅）！！！！！！

然後，狠人岩岩問左幾個做Hedge Fund的朋友，佢地話好多基金佬今朝都開始沾空港幣！佢地都異口同聲咁建議大家：可以的話！香港人都快手去換呀！今次連港府都未必keep到聯繫匯率！（其實幾個月前已經有好多行家吹風，話港幣就玩完！）

5月中，行內一個好出名的對沖基金大鱷Kyle Bass一早高調唱淡港元，質疑香港的外匯儲備不足以支撑聯繫匯率制度，聲言公司正主力沽空港元。

佢當時係咁講：參考國際貨幣基金組織（IMF）的標準，香港外匯儲備最少須達4,950億元（美元‧下同），遠高於目前的4,360億元。他又質疑，在金管局報稱的外匯儲備中，僅得570億元（約13%）可供使用，形容香港的外匯儲備「匱乏得可憐」。他預料，港元聯繫匯率將於2047年自動失效，問題只是市場何時開始將此因素納入考慮，並建議投資者盡早將手上港元轉成美元。（狠人check過7月最新的數字，現在比5月的儲備更低！）

再加上近日發生的事，大家還相信港幣嗎？以下圖片是一班金融業同路人發起的816全城曬錢日之文宣圖，狠人幫手轉發！（無論是概念和方法，狠人也深表認同！）

請廣傳

就算得一萬幾千都要拎出黎揸cash

推

高汁幫推

搵日直接去某一間總行度排晒長龍唱美金，比新聞報咗出嚟就金融賴閪